我住元朗，可吾可以同外國朋友講‘I grew up in the hood’

元朗蝻、蝗、原居民、黑社會、街童、妓女 樣樣齊
每次凌晨出街都有開拖嘅準備，

蝻連群結隊
心情好就‘Do you have $20dollar I’m starving ‘
心情差就直接‘gimme dat shit motherfucker’，

元朗水貨客熱點之一
新腥港人入侵朗晴邨
五六個喼放係路中心自己去左shopping
恆香允記出面條路成日塞死曬

元朗有幾黑？
淋紅油黑油周不時有
砍友新聞亦見怪不怪

街童有兩種
一種係小蝻，一種係本地薑
小蝻最鍾意𢲡住碌板球棍周街走
本地金毛通常都係想型想威
兩者都不成氣候

炮仗坊果頭可以直接改名做約炮坊
成班阿叔周街問價通常5隻手指內有交易
妓女方面我都太清楚有待巴打補充....

凌晨出街從來未見過有黑警行beat
好似無皇管一樣，隨時比人溶左都唔知

我知道有唔少人
因為元朗樓價較低同有唔少新盤落成而考慮搬入元朗
亦有人想住村屋享受更大空間
但係E一切都係等價交換
所以各位真係要三思

如果你自問180up有肌肉
觀迎加入元朗E個大家庭
女仔就真係盡量唔好出夜街
小弟自問166中上樣
有意留TG

吾你老母咩，死翻5p啦mk仔

得果166叫人留tg，風大d都吹走你啦

樓主我同你講，識人重要過有肌肉

Btw,吾你老母

吾你老母咩

點解要提中上樣

吾你老母

講I go to school by bus

你老母比狗屌

中上樣

樓豬比mk仔恰完黎？

樓豬中上樣？